會想跟他交往？女曝33歲男「超自律生活」網竟喊加分

編輯中心/綜合報導

每個人的審美觀都不盡相同，當然，挑選對象的類型也不太一樣，而近日有網友就在PTT分享，自己認識了一個33歲、在百貨公司上班的男子，對方每天最晚8點前一定會回到家, 11點就會就寢休息，並曝光他的「超自律生活」，沒想到全場看後竟一面倒狂讚「不錯 」，認為「自律是件很加分的事」。

原PO在PTT女孩板透露，自己認識一個朋友，對方今年33歲，在一間連鎖百貨公司工作，每天最晚8點前會回到家，不僅無抽菸嗜好，酒精類也僅是淺嚐，且晚上11點就會上床睡覺，每天一定要睡滿8小時，睡前還會喝一杯熱牛奶，接著做20分鐘的伸展操，讓身體放鬆下來才上床睡，這樣一覺醒來就不會殘留半點疲勞和壓力，就連醫生都誇他很健康。

而由於現代人「夜貓族」占大多數，這種「規律生活」的男子實在非常少見，讓原PO不禁 感到特別，便好奇詢問大家「會想跟這種男人交往嗎？還是會覺得他很龜毛難搞呢？」

此問題一出，立刻掀起討論，不少網友紛紛留言「我超喜歡自律的人，希望對方注意身體 健康，吃不吃保養品無所謂，但很早睡我覺得是加分」、「我可以！」「自律的人蠻加分 ，但若也要求另一半這樣，那就很給人壓力了」、「規律生活很棒啊」、「規律自制吧！ 不是龜毛」；不過也有人認為「無聊到爆炸，不能接受」、「看個性、相處」、「看臉」 、「這些不是愛上一個人的重點吧!」（編輯：許苡晴）

聽講條友係變態黎

我拒絕

吉良吉影

最鐘意睇啲新聞中伏

我都想同吉良吉影交往

無聊到爆炸

但佢會收集自己指甲

如果佢窮呢 如果佢係21k黨呢

原post第2個回覆已經係吉良吉影張圖
個記者on9

見佢國際新聞都好正常 但係台灣堆媒體下下都張堆無聊野塞到最前 經濟政治要聞擺到後一後

雪櫃放滿1隻隻手手

我身邊如果有個咁既人我都會好開心

咪即係阿部寬
都on99

見標題已經諗起呢個癲佬

見到熱牛奶就已經肯定係吉良吉影

加埋廿分鐘伸展操

絕不會留下任何疲勞和壓力到下一日